[小強大事] 李運強 豁出去 一米六六三歳

肺炎確診著草是原罪
你下來 你出去 講再會也心虛

伊利沙伯醫院一名63歲確診男病人在周五下午約5時自行離開隔離病房逃去無蹤，病人至周六仍未被尋回。偷走男病人全名李運強，身高約1.6米，中等身材及蓄黑色短頭髮，離院時身穿病人服、深藍色外套及運動鞋，並有佩戴外科口罩。